{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 제우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、騒音が過度な場合は退室措置が可能です。 また、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊にはどのような身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのような場合に変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について教えてください。",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、騒音が過度な場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難について、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用についてのご案内を教えてください。",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 474
    }
}